李麗珍仲買樓？

奇怪

有錢買怕乜

港共落order要拓住樓市

市場再錄名人入市。據土地註冊處資料顯示，大埔天鑽19座頂層單位，於本月15日以985萬成交，買家以個人名義登記，為著名影星李麗珍；代理指出，該單位面積584方呎，附設438方呎天台，呎價約16866元。李麗珍以「首置」名義入市，是次的交易印花稅為近37萬元。

900幾萬有特色戶仲要加埋成千呎?

如果香港變死城，宜家買都唔算係乜野好既投資策略，除非可以好快賣得返出去仲要有錢賺
唔通有咩玄機？

點拓到咁耐？

人地買樓又關你柒事？酸唔酸呀

五百幾呎大埔區，如果偏遠少少，差唔多啦

如果長遠睇港紙跌到仆街嘅，而家借港紙買樓都啱喎

樓主真心？
人地啲錢點周轉邊個知？
買層樓都星島報導

唔酸，我都有樓揸手，仲諗緊放唔放。

一炮過買都仲抵d，如果月供就唔係咁講法啦

相信地府！

我覺得呢啲明星買樓又唔洗諗得咁多
佢大把錢唔怕輸

你戇鳩又關老鳳柒事?不過老鳳係都要恥笑吓你先

佢好似租人地方住,買樓做孤婆屋唔俾

李麗珍本身都唔係咁富貴，只係叫做中產以上左右，而且以宜家既客觀形勢，有錢都唔應該投資香港

唔係唔俾，但奇怪佢有足夠錢移民，帶埋佢屋企人走都仲得，如果要養老，台灣，日本，大馬，加拿大係更好既地方，要投資仲有好多選擇

支那人湧港

如果。。。。屌你老母，唔好咁肉酸啦屌你

國安法後一定更多特務支那人冚家駐港

自住撚唔怕

D錢都係靠痴返黎,又唔洗自己搵
有咩好驚
又唔係要供

但支那人湧港，又何得何能炒得旺個香港？
而且變數仲有好多，例如：
一：香港變死城，谷極谷唔起，被世界放棄
二：勉強谷得起，美國佬輕手，但既然香港變大陸，我係外資點解唔直接投資落上海，廣州，大彎區？
三：美國極重手，香港變死城，我假設到時共產黨投降，咁就要睇到時係幾耐同香港死咗幾耐，如果共產黨投降係一兩年內既事，香港還有救，如果超過兩至三年，中國被全世界重組，可能會變成共產黨投降，整個中國解放，可能到時香港亦唔會有特別優勢，因為當大家都有自由，香港一樣冇咗獨特既地位
四：共產黨真係頂得住個香港，而當共產黨亦仲有心去搞旺個香港，美國佬最終不似預期地大力制裁香港，咁香港之後只會變成一個更極權既新加坡，同埋港人地位越來越低，樓價繼續高，一碗普通既雲吞麵一百蚊不是夢(如果美國大力制裁，就即係例子 三 喇)

來來去去香港人都唔會贏，連登裡面有好多ac都一直鼓吹大家攬炒，送頭，守大學，投泛民，周圍block其他巴絲打當佢係五毛....如果香港將來向住呢四個方向去，即係今年既攬炒，其實只係自殺同滅港，我覺得攬炒還未完，其實可以多多起吓果d成日推攬炒送頭既ac係乜水，如果佢地真身係外國既左膠五毛，咁冇計啦，但如果係香港，咁就應該攬炒埋個尾佢喇

自住都應該走啦，正常計

Some people like catching a falling knife.

痴返黎就唔識放係應該放既地方？
你估佢宜家十八廿二？

香港樓市核爆都唔跌 有咩投資好買香港樓

正樓怕閪

洗下先 干淨哂

五月十五號登記。即你4月尾簽約？，當時肺炎瘟疫過晒

唔啱喎ching攬炒本身就係知自己死硬

然後同敵人同歸於盡吖嘛

攬炒會係最後手段或者談判籌碼

令敵人投鼠忌器啫

如果敵人根本唔驚

咁本身就注定會輸啦
但係可以攬住一齊死 我無悔

黃絲陪藍絲一齊推國安法，睇見都夠好笑

仲好屈d反對咁做既人係五毛，天下間邊有咁唔合邏輯既思維
攬炒係對家都要死，咁先係攬炒，宜家似係香港同香港人死，之後共產黨同班有錢人死唔死，佢地仲有空間去轉，但香港法治同香港市民就冇
攬咩炒？自殺就自殺啦，共產黨就係要香港人走佬同自殺，宜家香港市民跟風配合，天下原來真係有咁蠢既事

如果香港變死城，你有樓都冇用

係個方向錯咗，香港多次俾共產黨迫害，香港人係要向英美求援，而唔係自己助攻整死咗自己既法律同優勢先，唔好唔記得，除咗英國叫做有權有義務干涉吓香港現狀，美國佬主要都係為咗盤生意，佢地冇義務去幫香港重建
宜家唔係攬住一齊死，係香港普通中下階層市民死同埋法治死，共產黨仲有空間去改變同處理，香港市民冇

今晚開番佢啲片丁下先

買完即升點解唔買

佢粒lin正

人地唔係連登仔 變死城先再講

咩都要驚 咁咩都唔洗做啦

連登仔睇中香港樓 drop to zero

佢地係藝人唔係財經專家更唔係誠哥，有幾蠢你懂的。

香港人真係好有錢

你都痴撚線
新聞都上埋
討論下都唔柒比？
講下就酸 人地話你老母係雞 又係酸尻你
衝出黎柒

拜託, 解讀香港成個局, 係要由中美2邊入手的. 唔係單單睇香港咁簡單, 呢度只係中美咁多盤棋中的一盤

首先, 要明白中, 美依家真正求的係乜嘢:
美帝 - 求的係"America first", 以美國利益放喺首位. 何謂"美國利益", 即係美國全球稱霸的"金融", "科技", "價值觀", 以及象徵/保護呢幾樣的的"軍力".
中共 - 唔好用正常國家的角度睇中共政權, 呢個方向睇中共一定係錯得好緊要. 睇中共, 要企喺"領導人"的角度去睇. 仲有1個基礎認知必需要了解: 中共係一種"社團/黑社會式"管理架構, 派系權鬥係極度激烈同殘忍的. 輸佐會死無葬身之地.

好啦講番依家美國同中共各自點睇對方:
美國 - 佢已經視中共為挑戰自己全球霸權的競爭者, 所以開始全方位施壓中共. 呢個已經變成國策/美國人共識, 無論民主定共和黨上台, 呢個方針係唔會變的. 中共依家取代佐前蘇聯的位置, 變成重點打擊對象.

中共 - 習近平依家面對的係"內外交困", 用一國兩制, 2020欺騙收復台灣夢碎, 然後國內經濟下行, 貿易戰簽喪權辱國的貿易協議, 再加上武漢肺炎的失敗, 面對全球索賠. 6年來1事無成. 呢份成績表一定會喺人大俾政敵攞來開刀批鬥的. 呢個時候中共最愛用的就係搞一個更大的麻煩出來去轉移焦點. 香港就係喺呢個情形下俾習團隊攞來開刀.

回番樓上, 連"美國利益"係乜同"點樣去睇中共正在想甚麼", 都冇正確認知的話, 仲從好單純的"商業利益"角度去睇嘢. 就會錯判哂成個局勢

有錢嘅話係香港退休都幾好，又安全又方便，un un 腳去收租就有穩定收入

李麗珍點會冇錢買樓，佢幾年前先買過加州花園，如果係換樓都夠比有凸

到而家都重有人唔明點解要攬炒
攬埋支那冚家鏟先係終極目標